有冇絲打仲未訓㗎？

唉呀好驚聽朝起身皮膚差晒...
特別係冬天咁乾燥真係好難keep

沖完涼查cream查極都唔夠

唔搽又唔得喎

痕到瞓唔到

我啊 個閪好痕好想扑嘢

凍冰冰完全唔想敷mask

Oui?